撐警劉馬車大陸執屍上訴失敗囚三年半

撐到咁都要坐3碌....

「生子當如劉馬車」

撐警嘅邊會係正常人先得架

條片呢？

一直想睇劉馬車同龍心一斉齊開座談會~